# Some stuff here
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Curabitur dapibus pellentesque magna, a tempor erat venenatis a. Ut hendrerit non eros ac dapibus. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Duis quis magna sed massa fermentum feugiat in vulputate est. Morbi lacinia arcu eu risus sagittis, eget convallis nunc condimentum. Fusce convallis lectus ut lacus scelerisque ultricies. Vestibulum consequat vestibulum ligula, et condimentum eros molestie at. Suspendisse iaculis, nunc at iaculis mollis, lectus quam volutpat dolor, scelerisque vulputate urna nisl quis dui.

![Alt text](../images/domain-model.jpg "Optional title")

Aenean ultrices tincidunt felis, id iaculis tellus sollicitudin nec. Suspendisse varius lectus id enim rutrum elementum. Curabitur ac odio eget sem ullamcorper feugiat. Cras scelerisque accumsan ante, at accumsan est tincidunt eu. Praesent venenatis placerat lacus, ac eleifend nulla dapibus eu. Sed faucibus, nulla vehicula rhoncus elementum, nulla eros tincidunt enim, et semper arcu nisl ut lectus. Duis augue tellus, gravida in mollis vel, aliquet vel quam. Donec elementum, massa sit amet iaculis feugiat, massa neque tempus massa, quis vulputate dolor libero a justo. Quisque non lorem eget ligula scelerisque imperdiet. Sed non mattis lacus, et dignissim sem.